\begin{song}{Snapsvisevisan}

\original{skanska_slott_och_herrsaten}\\
\songtext{lindell}

Att skriva en snapssång är relativt enkelt,\\
man väljer nå't tema som är universellt.\\
Sen hittar man ord som går i melodin\\
och rimmar med andra tills sången blir fin.

\end{song}